18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 （6）

填Offer資料

睇Offer資料

17-18學年 TOP UP SF資料

15-16學年 TOP UP SF資料

14-15學年 TOP UP SF資料

院校名單

OUHK
2nd Round Deadline: 10 August 2018

HKSYU
Online Application Peiod: 1 March 2018 - 20 April 2018
Walk in Application Period: 9 July 2018 - 17 July 2018

HSMC
Application Period: 18 November 2017 - 31 August 2018

BUCIE
Second Round Deadline: 31 May 2018

PolyU Speed
Deadline: ?

HKU Space
Deadline: ?

CityU Scope
Deadline: ?

Post 1:

Post 2:

Post 3:

Post 4:

Post 5:

自資學士學位3萬元津貼

1. 哪些院校包括在內?

修讀本港開辦自資學士院校包括公開大學、香港藝術學院、職訓局轄下香港高等教育科技學院、才晉高等教育學院、明愛專上學院、明德學院、恒生管理學院、珠海學院、宏恩基督教學院、港專學院、香港能仁專上學院，樹仁大學及東華學院。
而修讀香港科技專上學院、薩凡納藝術設計學院香港分校，提供的經本地評審的非本地學士學位課程亦可。

2. 來年就讀自資學士課程二年級或以上的學生能否受惠?

可以。如果目前已入讀以上院校自資學士課程的學生，將可受惠，計劃預料約3.5萬名學生受惠於此卓劃，當中包括新生和現有學生。

想問cie補credit要補幾多 咁計學費大概幾多

收到offer先知 答你唔到 每科都唔同

收到offer會講埋要補幾多咁樣？

係

有冇人ou testing and certification 收到offer?

有無人有hsmc亞研？

留名

year2 entry??

yep

我都報咗依科,3月尾in,大既9日後已經有offer

入黎傾

想問下poly speed deadline左未 個網上唔到既
同有無巴打知rmit 佢話Late Application Accepted 到底係已經接受“完“遲申請個啲 定係接受遲申請個啲

唔知點解個link壞你自己google 啦屌

唔該曬

lm

同學

hi

On9 啦 呢次 申請轉科轉撚錯左 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好撚大鑊

轉左個無hon 我本身係有hon 等緊申請再轉

Pish

Bu cie d科係唔係冇interview

大後日in OU, 好驚

係咪全程英文

有中文 好hea 差不多係你識講野就收

入去咪講埋曬驚老婆唔係處嗰啲on9嘢

唔好咁

唔洗驚

請問有人收到教大lse offer未

有冇人已經收到樹仁interview

我諗我應該都算早 11號考完就完哂所有野

想問speed 3月尾報 但依家仲未收到offer 正唔正常

通常ou interview之後大約幾耐有offer
利申三大 報sf trans u

想問下 speed有無3萬蚊資助

你癲咗？

震驚十三億人 特別隔離po仲拜緊神個班

佢講緊咩

其實有報ugc但係預入唔到 sf有interview就博下
宜家讀到癲左 未想死住

你三大報番ugc會入唔到？
點解咁諗唔開有三大唔讀要去讀sf?

erm 一言難盡
大約就係讀到一半時間係醫院過 然後發現原因係自己能力實在未到讀三大既水平

報番八大應該都ok?

而加淨係得能仁offer 點算好

所以咪試下

祝你好運

Quit u 用dse分重新報過啦

今年好似過左deadline唔係我都會報jupas

Poly係紅磡荷文田一座hall都大過ou幾座加埋

驚英文就咪撚讀u啦

2.9好叻豬 big deal哥入ou真係浪費人才

好撚驚連恆管都唔收
利伸:得 2.9 可能今個sem又差啲

恆大唔駛緊張

今日收到電話 星期五去in

我同朋友收到offer都交錢畢業就得

想問下可唔可以用TOP UP SF成績報non jupas 機會係咪好微

in icm?
offer係lcs?

等啦
遲早俾你
利申睇住SPEED個requirement係咁跌
宜家跌到Asso HD grad就收

想問下樹仁係咪過2.5就收
利申萌起跳船去econ既念頭
勿插

親生仔HKCC過2就會收

唔明點解你地話speed老蟹都易入
我2都無 佢都唔肯比offer我 唉

因為我追post見過1.8都收 但佢唔收我

你幾多gpa?

1.8x

唔係過2先可以畢業咩

好似唔係低過1.7就ok

Hsmc year3 4 原來無hall 住

唔係夠遠都得咩
同埋屋企夠細

咁啫係要放埋第2個sem先俾offer

Pray 🙏🏻

我屋企夠遠 但唔細

屋企要幾細先有得住

求解答
有無巴打知讀poly speed個top up
佢requirement 話要IELTS or TOEFL夠分
咁係咪姐係就算ive hd grad左 未考過呢2個試 DSE英文又得1既話係咪一定無機架啦 ？

今日收到EdU sf電話 佢地一聽到六月先會開始ugc in就話星期一in左sf先
如果EdU sf收係唔係應該唔好去OU
見到個個都想收LS皮

可以無視佢個requirement

唔該巴打
個心起碼定返啲

除非你係揀Language/文科prog

好彩我係工程撚

應該瘋狂過Poly上堂？

姐係無去in都照收？ 我second in

八大旗下既就冇

Speed bem應該都係speed 上啦

IC堂都係Poly上
HKCC ASE都係八成堂係Poly IC上堂

What is ic

industrial center
工業中心
HKCC ME都會去
不過淨係去上IC堂

咁恒大呢

有

想問下 上年讀完asso 隔左1年諗住今年讀top up 得唔得架

可以啊

Asso yr 1?

睇你點諗
到時grad都一定讀到呢科

4年可能好睇少少嘅

Don’t be on9 下個sem努力d

Chur 高gpa 搏ugc
講完

有冇人讀緊OU果科PE

Ou mkt收左我
但係想轉翻個有hon既科
可唔可以咁做？

Bu sf BLC有冇人講過 伏唔伏

2.6 好難追番啦😂😂

讀到sem4畢業
報番year 3
慳番一年

Uwe pt bse degree 駁唔駁到local master

Thei

Vtc嘅Shape

推一推

Trash

可以我本申都收到有hon 既finance 之後申請轉management 點知轉錯左去個無hon到 前幾日重新申請番 等消息

其實樹大收唔收2.4

屌恆管scm 等左13日都味有offer

其實今個sem追番3.0x 仲有咩簡

Bigdeal哥唔係諗住入含大tran返出8大咩

我老母唔係咁想我讀恆管

哂曬了

重讀asso 邊度到你揀

Bigdeal哥諗住報多次其他科asso?

話說我星期一去in
我下莊話舊年(當時升y1)係即日收

報左之後三日佢地已經打電話
話見到成績突出同埋係三大
點解trans u唔報ugc(利申有報
...係唔係應該有機

我唔係讀書材料 我都係考試前一個星期先溫果d人 長期走堂 上堂唔聽書 咪哂我時間

但真係諗左好撚耐 恆管 scm 定 ou management 好

有冇人知道教大gcs meet 唔到offer 可唔可以求情？
我怕爭0.1 0.2
有冇過來人分享下

聽日in bu cie icm
有無過來人講下個流程

唔知道啊我non ju報
等左三個禮拜先有year3 offer

今年恒管一有淋病個$30000
即刻好似搽左印度神油咁
硬晒

我都係non ju但係報year1
你係見 program head 定係點

你三大轉八大點會無機
可能你今年late 咗
下年報
隨便你揀咁濟

應該都係program head
Group in啊

我individual program office直接同我約時間

差唔太遠同佢講求下情應該無問題

GPA差0.1 0.2都有啲遠啵...

傻啦 大把人meet唔到 condition去求情就收啦

我3.0
我怕可能爭0.1/0.2

今日in scope cs 遲左半粒鐘

早知year 1讀好d書唔好爛gpa
宜家東華得second choice
希望星期一順順利利trans到

3.1 wor

thei civil year3 pt/ft 有offer未

我覺得隨時會有下調空間

conditional offer 2.8
條友3.3有ppp offer

3.0x先係呀 3.3 meet offer 2.8？無可能

有冇cccu友報uow 雖然我知個名唔好聽...

想問下讀cie有無得向學資處借足
同埋程序係點

冇 學費82500一年

fasp最多批80,810

貴族學校

仲有make up course 學費

如果要補credit fasp係咪唔包？
補十幾二十個credit好甘

冇得包 連學費都包唔晒
點包

ou tc year2

同問 有冇巴打收到

想問下speed既GUR Eng 岩岩收到email
如果申請政府全資資助 讀GUR個啲會唔會有得包埋

Ou advertisement year 2 offer
佢話資助要等教育局審批啫係點
好無accept 無其他offer已經

果過資助唔係淨係得Year3 entry 有咩

校網話要審批 year3就一定有

收到CIE ICM OFFER
但要補credit補到傻

等緊ugc?

咁唔怕啦ching!

巴打你補幾多credit?

17units
考慮緊讀唔讀

要補d咩科咁多 巴打本身讀咩科？

我I大讀ba event
聽講其他外來讀cie都係補好多科

fighting everybody

有冇ching知道edu邊度睇conditional offer既condition
佢今日電話話係完成ust year2但係offer係conditional

Edu 會寄信

諗緊爆唔爆seed考埋星期三嗰科定係同班freerider攬炒

仲未完sem

唉

已經執緊嘢準備✈️

連登冇thei civil jj

等thei offer等到想死

其實ou係咪好少出year3 offer

唔會啊 我都係直接year3

請問asso yr2→ou yr3幾時要搞grantloan? 記得asso yr1→yr2係5 6月就開始搞 好驚miss左同埋林鄭3萬係邊到申請？

好難入既咩 ive 大學

係唔係make up course list果封野到睇？
因為我都唔係讀相關科 但佢淨係寫住兩科pe一科speaking合共5units咁

咪緊張啦

有無人in咗ou creative writing&film arts 大概係點

你都係year 2 offer?

未知啊，岩岩in完無耐。

只係見好多人都係拎year2 offer, 有啲擔心

grant loan apply offer 後
林奠3萬 開學後

反而year2 少
主要要睇你hd/asso果陣讀既科 對唔對得返上 ou year1 year2 既科

想問有無人已經收到樹仁interview or conditional offer? 咩消息都未有好驚

有冇人答到我

咁如果之後再收到其他offer點算

其他唔夠膽講，civil pt全港得thei同rmit (位少)

所以真係驚入唔到

GPA 得1.8
仲有D咩選擇

Speed, ou, shape

Scope

2.6-2.8
IT科有咩選擇

OU依家第二round報仲有冇機

OU依家第二round報仲有冇機
同埋我Grad應該3.3-3.4之間報咩最好

Try ugc next yr

1.8畢到業咩

啲錢咪冇咗

我都係 咩消息都冇

Help

巴打好好彩
我起碼7 8科

等OU消息都等左勁耐

Call department

通常大約幾耐有消息？

我都唔清楚 由2月等到而家

已收恆管 conditional offer 話cgpa要3.0

Interview咗？？

唉2.9 恆管都唔出offer比我 bba scm

等左15日啦⋯⋯

Interview都無，淨係接受左申請

你幾時apply架
我記得apply得早 好早就in 好似sem4成績都未出就開始in
農曆新年左右

我2月尾apply, OU animation

會唔會你報果科同你而家讀緊果科溝唔埋？

我自己都報咗4科，不過得相關果科有interview

我報果科同而家果科都係相關

animation 好似好多人爭架 因為上年開始申請到SSSDP，NON-JUPAS 都可以 2萬蚊學費

有無speed師兄知道 開學9月 頭幾日會唔會有info day既類似既野 因為睇左 應該4號先開sem
想8月尾去旅行 因為宜家人在澳洲打唔到電話問

咁我係cc舊生定ou新生咁計？ 我見佢舊生同新生有兩個截止日期

ou新生

咁應該係等8月開學先apply？

我2.7都出咗 等下啦 恒管不嬲做野慢

你邊科？

啱啱收到樹仁bba interview 有無人都收到

都係scm呀

我收到BJC

等左幾多日到啊 由interviews 果日開始計

遲報恒管acct係咪唔會派interview

我~3.2都未有

我

咁樣有無可能要等埋jupas先有通知？

我無interview 呀 佢直出比我

咁高洗乜恒大

In 果陣 佢仲sale我讀果個咩msim

有冇ching 知樹仁中文係interview 會問咩 同埋收得多唔多人
我商科asso出黎佢係咪一定唔收

肯定係收唔夠人啦

Hsmc mkt 去唔到3.0會唔會唔收

ou business management 定hsmc marketing 好

恆大好似好D?

恆大收得高d

你apply year幾entry
你可以咁諗既，但全香港得呢一科係教緊呢啲野
搵定後路會好啲

ou都係u 但冇u life 冇hall 多大陸人
hsmc building靚 有hall

出黎搵第一份工兩間都難搵架啦 睇自己preferences

我apply year1同year 3
都唔知仲有咩後路

polyu speed 同 thei 好像都有類似

要唔要準備定d portfolio?

ugc都無offer比
連教大都無

+1
話班人唔知讀乜但走去讀 係到屌班學生讀都唔好 叫我理解下轉科喎 笑撚左出黎

咁巴打為咩去讀 巴打本身讀咩啊

果句野係條友講
本身讀acct 保險啲報埋scm姐

其實商科黎講
係咪得恆管係好
其他咩ou 咩speed都係垃圾

冇去ou interview 係咪一定冇得讀

除非有有3到

Gpa?

如果佢叫你去 你唔去 = 放咗個位比人

咁巴打諗唔諗住讀 我仲考慮緊
之前冇讀過相關科 英文又唔好 怕跟唔上

我都考慮緊
自己英文差怕跟唔上

上星期OU Interview 四日後收到offer,
但ou個網無講明出year2定3

29就就要交留位費

我上年GPA3.1係1月已經有conditional offer

有冇報polyu LEM? 聽人講都收得低，識人cgpa3.0都有offer

佢會有講wo

咁我係咪應該打去約第二日

睇錯，自

Year2 offer，要讀3年

簡左唔相關科？

放左2nd choice 無interview

收到樹大interview

下星期會in speed
想問下speed由收到offer到交留位費個deadline有幾耐

我都係yr2 offer
明明asso讀相關野

唉要讀3年....
讀Speed2年好定ou3年好？

有無人知樹仁bba interview係咩形式

呢科係冇interview,我個fd係8月頭收到offer

係架咩？但感覺都未必派到比我
放係2nd choice

ou鯨大同班2.2就入到嘅人讀(bba)
speed都話要2.5
其實無咩好比

我2.8 唔上唔落

恒管搏year2 或 樹大或speed year3啦
ou真係不了

有無人知speed係咪interview 完即場出offer?

no

恆管year2定year3好？

scm 唔係2.6以上就收咩

唔知喎
佢問我如果有acct同scm offer會點揀
我話揀acct
可能因為咁而唔收
反正啱啱收到acct interview

哦…咁姐係收囉

點知到頭來乜都唔收我咁就pk

講倒野都收

希望啦

year 3 for sure

想問下有冇人知如果本身交左cie留位費 但收到ugc offer有冇機會退到？

好似如果收到bu ge uga offer 就可以退，其他u就唔得

ugc sor

有無人知in 樹仁新傳一唔一定要著suit??同埋有無特別嘢要注意？

有冇HSMC mkt 同學仔

如果Ou 無接受個offer
係會second choice 比interview 你 諗收唔收你
定直接唔會比你讀？

同問

新傳都幾formal 最好著啦

有冇人聽日in speed surveying?

成功轉左ou bba mgt HSMc 仲味有offer

岩岩收到sms scm offer

ou testing and certification year2 entry 相認

無啊

我己為你問ou

Hsmc 要interview啊 都係傾5分鐘計
2.6condition 我都搵唔到交錢個deadline 封信剩係話5000蚊留位before deadline 但無寫幾時deadline

我gpa 就2.93

有無人聽日in bucie MSC?

咁你會揀ou定恒管

聽人講 恆管科scm算唔錯 學習平ou 15k 每年多實習機會 唔知真唔真 如果有hall 住我會簡恆管 無就898 好撚遠

乜唔係2.5or above direct entry咩

無計錯應該係6月15

收到city IM
想問bcom acct留位費係咪無得退架啦？

俾左幾$

萬八

夠去歐洲

Gpa

accept番ugc offer應該有得退
不過唔知退幾多
問番BU啦

打電話問咗
無得退番

3 頭

報SPEED都有得退

新傳嘅話
樹大定含管好？

樹大psycho interview著唔著suit好 熱撚死

後日要去cie in creative writing, 有無巴絲in咗？ 有咩要注意

得HKCC 先咁做

我得3.3左右 沒報IM 同fin tech 佞家沒輸讀

我得3.3左右 沒報IM 同fin tech 依家沒輸讀
可唔可以比個機會我報水泡科

咁咪照讀lo

想問下speed interview有咩要帶？
Email剩係話帶身份證

利申 老坑一名 in pt degree

有冇報左speed 電機既朋友？
interview會問乜？

Bse gpa 得2.6 ielts 6.5
Speed mechan engineering 收唔收我

真係超熱
我in恒管都係無著件西裝褸

In邊科

acct

我報完im連interview都無

有冇人收到樹大interview
知唔知流程係點？

樹大用英文in?

有沒人報左tree u econ

交左Cie lcs留位費 但佢出另一科icm offer 唔比轉要另外交多15000
見icm好似出路好d 但唔想哂多15000蚊屋企人錢
好苦惱

想問下巴打當初洗唔洗interview?

有in的話大約隔咗幾耐先出offer?

邊科？interview完兩三日就出
我以為冇咁快就交左另一科錢

竟然兩科同一間都無得退錢

而家唔知交唔交錢好 聽日就deadline

聽日要去cie in BCW, 有無in過既巴打可以分享下過程

好緊張

我嗰日3月9日in 3月16號收屙化
我個時候全中文
2.32分in 2.52 in完
一開頭都係自我介紹
之後問你咩叫新媒體
然之後佢問我你覺得自己係新媒體定係夠媒體嘅人
最鍾意咩電影
之後比個situation你 吹個故仔
大約記得咁多 入去都係吹水居多
最好每條題目講多少少野
同埋你講自己睇個套電影最好真係睇過
等佢對你嘅印象好啲
不過有一樣野就係疑惑嘅
就係我見其他人三點鐘見到係1 gp人in
可能有written test個啲
但係我就自己一個人in 仲冇written Test
不過都照收Offer

唔該曬巴打

巴打CGPA係咪好高？

高就唔會黎呢到
我啱啱好得 3

咁樹仁有冇得借足

有無人知？

推

樹仁新傳in左5分鐘就出翻黎
基本上全程都用中文
筆試都冇

傳承中國文化大學

我今日去in連筆都無帶

in完樹仁 我果組全中

咁快知消息？

我個interviewer夠膽連今日interview 都唔記得左。。
入到去全中
又話我成績好差，後尾又講句
不過你成績好就唔洗黎樹仁讀

咩科
我果個都係話我英文差

Journal and Mass Com

Same喎
你in邊個，我in個阿叔，都係好撚串

RLC104

Dr. WONG Chung Ming

Same

真心覺得
狗也不屌

佢串我英文得3，不過比我兜得翻
佢仲問我year1讀唔讀

佢又係問我year1讀唔讀
你in幾點？

11點幾

我仲要係第一個。。。

你幾點

1015
但我前面仲有一個 我唔知佢去左邊

條友真係好hea，完全唔似interview

Agger

打電話過去?

樹大D老師都咁串

我寧願揀恆管。。。

聽日in scope，問下易定難？

5月31 in樹大歷史系，全中半hea問

仲有咩

巴打in幾點

1230
班友趕時間食飯問三題就完

我330 問左兩個問題就完左

cls

有冇cccu友報左uow
雖然知好柒 但好過冇書讀

有冇人報UOW

CCCU jj LM
GPA唔過 3
想入OU 樹仁

樹仁傳理定OU電影GPA要求低啲？
而家報仲有冇機

ou電影 好似係 我2.4x都有offer

洗唔洗portfolio
要我以家去整

要 最好帶埋電腦 到時播一啲自己拍嘅片比佢睇 正常就中文in，但係最好準備埋英文，以防萬一！

巴打收到interview ?

唔係呀 諗住出埋呢個sem嘅grade就報

你CGPA幾多 灰到咁

有條相對質素好啲嘅片成30分鐘
點算

暫時2.72
差兩科未派

唔怕啦 我2.4都未驚 仲要未出GPA...

我year1咋
好無希望

我year2 我都有U收 你點會無U收 再唔係，sem 3沖囉 黎得切嘅

盡咗力個gpa都係咁
求其u grad算

屌我到而家5科先派得過一科 係咪出哂 再去報其他 學校 係咪通常都即出offer 想報樹仁

而家得ou 同 hsmc offer

ou chinese出咗offer

已收含管acct屙化
英文自介 中文吹水
仲好似唔小心夾左個粗口
in完2日已sd信叫我去program talk(咁啱得咁橋?)
in完4日已出屙化

想問埋恆管新聞及傳播難唔難入

有無人知恆管written test考咩

希望大家人人有offer

剪個精華版 / 俾你覺得最正嘅scene俾interviewer睇
利申 讀緊媒體類sf degree

Speed mechanical engineering gpa 收幾多

我dse best5 21分之前計錯左現在gpa 2.46人地收唔收

有無3322先?英文無3就快手考ielts
21分夠入ugc或自資任何科啦喎
好過用唔過3嘅成績報sf

我ielts 6.5 英文就三

我報左mechanical engineering speed full time degree 但係個邊無人叫我去考入學試
所以我打算再walk in 報名加面試得唔得

shape 我都有報，報左building service engineering full time degree 唔知個邊收唔收我

咁直接經jupas入啦

巴打讀邊間

但係我gpa 得2.46 二十一分只係combined cert 唔combined 得二十分所以都係入唔到

豬海

31號in樹仁新傳 佢問我點解唔揀豬海同恒管

因為佢都叫大學

你想入咩科
應該好多科都受combine cert架 除非三大
咁20分都搏到下bu 商科
但唔過2.5連speed都唔收
dse跟三年嘅
如果你唔介意浪費多年
今年retake多科搏升22 poly都有機啦

唔過2.5連speed都唔收係咪真架
我本身都有報shape同埋我dse retake左一年喇hd又defer左一年
我有考慮不如加入港鐵技術員學徒
我都唔知點算好

我報左shape, speed, 同埋外國野雞大學transfer programme
我唔知點算好
定係入港鐵做學徒

首先你諗唔諗住讀書 定想快啲出黎做野
就咁聽你講 就算你2019dse入番yr1 你都遲人4年
因為呢個分好夠入n展(記憶中17分都有ugc)
商科就包入含管 樹大
行jupas唔再睇hd成績 只睇dse
至於speed 佢收hkcc人出offer都2.5啦

我本身喜歡讀書但係我知道讀完出來都起瑪二十五歲又無經驗
我擔心無人請我工作

同埋自己偏向工程類工作起碼比較難淘汰

咁你呢個分夠殺n展啦
不過你張cert過期咪就真

如果中意讀書又無經濟壓力 我覺得可以從新開始挑戰jupas

點再戰jupas 再考dse嗎

直接拎combine cert報(好似可以)
如果第一年果張過左期就考過
例如第一年4c+2
第二年考英數通識
咁第一年過期 第二年未過 咁你要考中文+2科選修
印象中dse成績有效用期 詳細問考評局之類

我考過2014同2015年dse咁應該點好

問番考評局之類
如果真係有期限
一係重考dse
一係asso hd重新chur過
一係拎住呢個成績求其搵野讀

話說樹仁派offer係未同interview一樣勁L耐先派定點？

下。。我2.4都有offer

我in完我報樹仁果科之後，個interviewer同我講會6月派offer，但無準確日期

fucking hell

你咩科

history

21分讀speed

我都係

幾點 我330

你上面係未問過我

自膠

ching
Interview係Group定Individual?

有無人知cie一年大約幾錢到
同埋可唔可以有d讀過嘅科唔讀

expensive.

我果次Group in

group in+1

謝謝巴打

而家趕緊工屌起份portfolio
只求offer

加油啊清

多謝巴打

希望你早日收到offer

OU通常幾耐先有通知

我等左一個月 好似係

大既2星期左右

5月17in 21號就叫我交錢

咁開心

唔開心啊，得year2 offer,要讀3年

都好過我而家咩offer都冇嘅

無事嘅，OU通常都收人

我比左留位，無樹大就OU

我都係，比咗5000

希望cie有offer

OU咩科？

電影寫作及媒體

oh...

我愛thei

比個offer我啦好嗎?

放棄咗thei學位了,佢叫我4月30前填reply letter比佢地,我冇理到

最近好似無咩聽Edu U 嘅消息嘅。。。。。

收啦

asso 定 ive hd 升?

有冇interview

話說有無恒大tg group架
想識定啲朋友仔

張收據同個網都有寫29號或之前

ive hd升 冇叫我interview

直升計畫? 你唔要thei應該幾高gpa入ugc

利申:低gpa Ive hd grad ,得返thei揀

係直升計畫,不過唔係入ugc,而是入ou
ou點都好過thei,所以唔要thei offer

$82500一年 未計補credits

各位報私立之前幾得check 下 ipass list 有冇你個科 冇既話就咪讀

Ipass 不等於咩qf5

Ipass 係香港政府公認課程/degree

Qf5 只係掛名

唔會

咁佢都同我講過話會比offer 但始終都係口頭講吓 點知真定假 同埋佢講得好唔直接 似暗示方式 最後都有offer

grantloan同林鄭3萬係咪開學搞？

Grant 開學前搞
3萬開學後搞

grant唔係當新生計咩？定係當asso舊生計

新生

Year 1 CCPA 2.77

我2.56

Cgpa 2.9

唔好意思，我想報OU個電影，以家報仲黎唔黎得切，我見佢第二輪要8月先截

貌似冇

仲未有interview

直升計畫唔洗in,一係收，一係唔收

如果你係poly hd 或者asso 而家仲未in, 應該就

ALL PASS DA

樹大offer quick quick come

quick come

幾時會通知

ching in tree u邊系?

quick come~~~

請問黎緊senior entry
學費太貴想搞資助 以前無整過
係咪有得資助完再借錢？聽人講係開學後整？
另外bucie有無得受惠於林鄭3萬？

有冇cccu友有報UOW?
想問啲Interview使唔使去
CCCU網話我依家asso讀嗰科去報 bachelor of media ''will be admitted directly''
咁即係我去唔去都會收？

interview定律: 唔去你仆硬街

巴打炒左果科點搞

下星期補考 因為除左炒個科其他都好正常，考呢科個陣發左幾日高燒，考個日都仲有燒 所以唉，WTF ～ 想知有無人知補考難唔難攞返D？

咩科先

um CRCM major 科 not GE

gg

正正常常姐係點

其他都係B range 內

巴打你搞到我好驚

做好本份，聽天由命

冇啊 cie屬於bu
8大自資冇3萬

tree u history offer quick quick come

想問下tree u個獎學金拎完可唔可以再申請個三萬蚊資助？

留位deadline 嗰日交咗18000
過咗個星期六日
星期一收到IM
都唔知笑好定喊好

一齊

巴打，我會唔會識你 你係咪CIE

yes...

你有冇玩爐石

mo

你應該識我 我都應該識你

比個提示你 我有染頭髮

啡金色

萬八真係好猖狂...同埋又冇3萬又要補credit所以冇報cie

Cie真係搶錢咁搶 仲要開始多人讀 個科名開始呃唔到人

佢出bu cert咪多人揀佢但個title名同出面都唔同...所以不了

所以咪話 係多人讀阿 出面到時一知道左個title唔同左 哂咁多錢同時間都係想同人睇齊姐坦白講 我見我啲朋友補親乜都20個credit內 有資助都已經要倒貼啲錢 仲要補埋credit ....

真係不了 唔想呃埋自己 讀hsmc算了

比咁多錢都已經無u life山長水遠去戈果站 仲要最終目的都開始達成唔到 比人踢爆 真係寧願 OU/speed/hsmc呢啲 要認命

有冇ching top up報左有關PR科

你咁既分真係需要top up咩

Speed ? Public relationship and marketing ?

HSMC

補credit
Admissions office 話只係需要比PE嗰5000
其他補（我2 科) 嘅都唔洗比錢
你讀番就ok
但無30000 真係好和味

所以我狗衝咗city IM
但嗰18000 都無咗了

6月1 in cie

6月8收到condition offer

希望大家都收到想要既offer啦

出咗hsmc 同 bu bcom acct 要邊個好

ching你讀緊 journalism and Communication?

想問下已經交左ou 留位費，咁學費大概幾時交埋

應該等你拎張成績表證明你meet到個offer先再比學費表你掛

我係gap year

Yes

Nope

之少2.5

報part time + survey work experience 可能得

不過Thei 學費貴

有無人有ou offer既有叫你去information day? 其實有咩用 係咪去唔去都得

清 想問下份portfolio係邊度交
諗住報咗 交報名費先

同埋有冇樹大傳理jj可以話我知asso year1 gpa要幾多
(year幾entry都得)

想問下有ugc offer可唔可以叫speed同cie退留位費

interview帶埋

唔洗print？

我果次帶上去咋 如果怕，就upload or email都，不怕一萬只怕萬一

打多左個都字

報cie topup定hsmc好 一個bucert 一個有ulife

Cie都有u life

joke

邊間學費平啲

推 有冇巴打知bcom acct 同 bucie d program 有咩分別

其實speed social science gpa幾多會穩陣

Hsmc

你開番個

一個有3 萬
一個無3 萬
Cie 補cr 依家應該唔洗錢（除咗PE)

最後都係睇自己想要咩
兩間都係學店架啦
Bu cie acct 平均每年2-30最top 嘅學生入到big four, 其餘嘅一係入second tier/ local
HSMC 就除咗知佢地鍾意扮大學生，啲女幾得，有得住hall之外，其他就唔清楚了
要問下呢度嘅巴/絲 （學術上）

2-30%

2-30% 入big 4

比想象中多，早知唔好因為覺得可能interview都唔會有就唔報

樹大offer god

我考完試去左旅行、岩岩先番香港冇睇到email、過左1/6個報名 我都想知仲去唔去到

樹大offer come未

我聽番讀緊嘅朋友咁講番黎
要成績做最好嘅20-30%
應該都唔係咁容易

有無人交咗gcs 留位費?

20-30%

知錯了
20-30%
X2-30%

30% 有無咁誇呀

Even fewer?

咁D人讀ugc托柒......
Top up 唔係仲易 ？

我會join架

我都係聽番黎
我唔係自己讀緊
但bu cie acct 係唯一由本部自己搞嘅self fin
應該都唔會想整臭佢掛？

Ugc 唔係>50% 入big4 咩？
Poly city好似近呢幾年都>50%
BU唔太清楚
同埋top up 貴咁多
我之前收到bu cie acct offer 都問清楚係咪唔洗交補cr 嘅錢，佢話係，只要你讀番佢就ok
睇黎佢地都覺得食水太深，搞到少人讀

終於有個polyu speed cond offer
但係要21號前交$5000，如果我唔交之後再報得唔得？
唔想交住

問下各位過來人 二月in咗ou 依家仲未有offer 係唔係已經無機？

之前mid-term reject 咗hsmc interview
過咗一個月都冇second in 係咪88

Cgpa岩岩過2可以仲有咩選擇
In左ou 等緊消息
已經拎到明德offer保底
黎緊in speed 想問大概點in

有冇人edu gcs meet唔到offer?
係咪可以求情？
要GPA 3

Take a look at the excel I post here in first page please.

其實bu bcom accounting 同 cie 有咩分別？

試試tree u

明德不了

Offer god！

一個under bu sf
一個under cie top up
前者無得住hall 貴 非bba科(上網睇係有啲分別) 但出bu本部cert 大大隻字寫bcom acct 不過可以大大聲話自己bu人嘅
都係比十幾皮野2年
雖然有啲豬仔以為係十七萬四年 然後勁快速交留位費

如果恆管同bcom acct 可以點揀 我唔識揀
恆管出到黎可能名都唔睇比人扔走
bu bcom 又會差過d ugc 但係bu cert

虛榮心重你咪揀bcom 話晒真係bu無錯架
恒管的話我聽我有個fd講
有間規模算幾大嘅公司到恒管參觀
然後話以往只請三大畢業生且小量五大嘅
依家恒管都係考慮之一
其實係連登踩恒管踩得勁
實際唔差 不過多mk呢個好似真嘅
咁會計出黎做野係睇QP icpa果啲野
唔多睇學校名架嘛
所以恒管囉
而且我係死窮撚 所以唔讀bcom晒錢

有無人知ou幾時要交學費

想問有冇人知可唔可以一邊讀self finance 下年用返asso 個cgpa報返non Jupas ?

如果hsmc 唔係揀會計咁點？

即係冇得唔交定？？

我覺得hsmc最值得揀係acct
banking (好似恒生係佢後台)
scm(只有恒管同poly有開 一共有7萬資助)但九成補credit
管理學(其實間間一樣 唔通一grad做管理級咩)

我報咗banking

講到尾 3 大揀剩比八大
八大 揀剩比非八大
遊戲一直都係咁玩
Btw
Bcom acct 真係好貴

咁無事啦
banking 同bcom acct比
你對acct無特別大嘅興趣咪讀
又讀law又audit好撚on9

不嬲咁玩法架啦
坦白唔怕得罪講句
呢個post大部份人dse失敗完又係asso失敗
要揀就揀能力內最好果間
本身bcom出或恒管出都係廢嘅
揀個平啲咪仲好
我就唔信bcom出黎可以短期內比恒管仔賺多過五萬以上
btw 咪又係廢

讀banking 驚搵唔到野做ja
同埋account 出路好似好d
陣間讀完又浪費錢同時間 咁就真係可以去跳樓

唉 我真係垃撚圾

我覺得唔想廢咪chur呢2年囉
我黎緊都係含管仔
又如何
邊間學校出唔緊要 最緊要出黎做野
入場券廢姐 唔代表入唔場
巴打 共勉之

順便一問 有無含管group

Bcom acct 同恆管的確唔差得幾遠，反正都係咁上下
兩者之間就睇下 學校設施，學費，同學校生活體驗（包括hall,exchange,internship）咁樣做完比較就揀得
你其實講得啱
失敗得兩次 ， 就唔好奢望仲有咩好選擇

你講得都無錯
恆管都有叻人，努力嘅人
三大都有廢人，懶人
比例上嘅問題啫

好多人話出到黎做野耐咗
咩u 其實唔太重要
Gap咗一年真係感覺到啲
只不過 可能一開始選擇會少咗、窄咗，可能有啲公司門口都唔比你入，又點展現自己能力比人睇呢？

其實講真
恒管仔 唔通真係諗big4咩
唔係無 但應該會極難
做多幾年真係睇經驗多過睇學歷
不過恒管起跑線係遠左啲

ching 你係asso出黎gap一年
可唔可以分享下你嘅經歷

HKCC business gpa 2.68 應該報ou邊一科

遠唔遠睇你恆管嗰兩年出唔出力追
好多入到恆管就覺得反正大家都垃圾
咁咪一齊玩埋兩年佢

Gap 呢一年，發現學歷唔係唔重要，
佢依然好重要，只係唔再係我心目中咁諗，
無得讀就會死咁重要。
出到黎做野
更加多係講嘅係態度，待人處事嘅態度。

今年做住野，由報non jupas，到interview ，再俾bcom acct 留位費， 之後再收到city offer
成個過程，情緒無乜起伏，呢一年令我睇開咗好多

係留位費拎唔番覺得浪費咗啲錢
不過都無辦法

其實係呀媽係女人
但對我都黎講
呢一年都幾重要

Ching 本身都諗住讀bcom acct?

有無speed人既小圈子telegram

係
因為本身都係諗恆管定bu self fin
可惜恆管無朋友問相關資訊
而bu self fin 有朋友讀緊

咁入面情況係點？ 易唔易搵工

開個?

Acct 唔會搵唔到工
係搵咩工
你aim 咩位？
Big 4/2nd tier/ local
我上面好似都講咗cie 大約幾多%入到big4
當然 都係聽番黎

借post 一問
top up 係咪一定要本身讀左sub degrees既人先可以報到
如果我本身有一個degree係手 仲可唔可以就咁報top up

幫推

無人討論 快啲開個

hsmc banking 要幾多gpa

Cgpa 定咩

banking個offer係幾多呀

Cgpa Pass 3

唔該巴打 得2.8報唔報好

試下冇壞ge 如果未有offer

OU 樹仁 恒管 邊間商科有前途啲？

學店

留tg

想問SCM的話 Speed定恒管好

Hsmc scm 唔差既

offer god

hsmc 有手有腳多謝都收

hsmc scm 樓上有清話有七萬資助 乜唔係得三萬渣咩

毒撚冇人理

係咪架 佢話要3
好驚冇書讀

屌啱啱去咗hsmc到搞個offer 因為meet唔到conditional offer所以話要send email去叫佢reconsider我個offer
佢話好多人都係咁 仲要去到7月尾先知得唔得
好撚淆

Scm 都係自資 唔係咩sssdp 因為你唔係jupas 入

屌我都係。。。
佢conditional offer 2.7cgpa year 2
我CGPA 2.62
但明明interview果位program leader in我果陣寫哂包單話過2.5就year2 2.7就year3
網站都係咁講
而家又係話重新審批過7月先知

Speed同ou點揀好

個人認為OU

其實如果bcom account 真係咁差又貴 認受性咁低 可能恆管算

聽日要claim 恆管offer 唔知點

樹大出左offer未？

我都係！仲要重新interview 星期四in 星期一先講 個個都咁得閒唔洗返工咩 勁驚唔俾我in

佢俾個offer同你學校個gpa scale一樣就無事 唔係既話可能要審核

我唔信佢唔收
一黎學店
二黎HSMC 憑咩叫價咁高，用3.0黎meet，當自己ugc咁
聽過再離譜3.2 condition 都有
好似係marketing

我放hsmc scm個offer 出黎啦 聽日唔去交留位費我都係決定簡ou mgt

咪就係 可能因為林鄭果3萬 以為人人會簡佢

meet到ou offer
想問係咪拎埋張Transcript，然後8月去claim offer就得？

想問hsmc聽日要claim offer 但估唔到今日仲未收到sem4個transcript 咁可以點做

15日到

咁快claim 我個張寫 6月29

有冇巴絲in 過speed pt surveying?
個流程係點? 會問d咩?

點解我5月 申請speed 個bba 到而家仲係唔洗叫我交錢

有冇人報speed 都諗緊交唔交$5000

收到eduhk gcs interview
有冇人in過？知唔知大概咩內容？

23號有speed bem interview 🤔
想問in住會唔會即刻講有offer

同問
社科 cgpa2.98
覺得未差到要讀speed
想入edu 但都未有消息
遲啲會報埋樹大 ou

ou大概幾時要交學費？
交左學費先出n手飯offer咪大劑

都係自介同答一條關於greater China 議題
全英

thank you
想問係group in定個人？

Group in

好勁
我個分唔夠膽gap yr
但我預9 chur呢2年或者希望一年後走得番I'd

3萬林病
4萬sssdp
印左落小冊子 有無要求唔知啦

至少確定入去嘅人廢極有限 freerider率低好多
我估

走得番入ugc

Database 有資料

呢個就睇自己意志夠唔夠
巴打加油

但變相會少咗好多人讀=佢收少咁錢
所以我唔太相信佢會肯咁做

如果3.3 up 都可以考慮gap
聽到唔少3.3 以上gap 嘅收到ugc offer
當然極端啲3.1 3.2 都有人收到
但近3.0 就真係唔好搏了

話說樹仁通常幾時會派offer俾人

3.2太搏
試下恒管搏上3.5仲好

搏一搏 單車變摩托
讀acct 其實唔預爆高分
搏有啲科讀過叫屈少少底

有冇人收到樹仁offer

入得year3 acct 大多數都係acct asso/hd 升上去
難啲屈底
同埋acct普遍高分啲

報番year1 entry咪低gpa lor
無必要報year 3 ugc

仲等緊 驚佢又係好似interview通知 last個日先通知你

speed唔知, cie淨係bu可以

多謝巴打
cie嗰$15000

想問埋收到ugc offer既話hsmc有無得退留位費
上網淨係搵到經jupas既offer可以退

冇 佢conditional offer letter好似講左話non-refundable

有無人已經收到ou creative writing offer 啦？

我 你幾時in

５月３０

等下啦

你都係同一日 ？

我等左好耐先有。。大約一個月。。

唔係

睇你想要個朵定u life

上年hsmc有得退 我上年交咗sem 1學費 8月頭都先收到ugc offer都有得退

想問下speed如果之前first round 即場招生我入唔到想讀果科可唔可以黎緊23號 second round招生再去walk in報名試下 因為網上登記第一輪註冊左 無得再申請

有無巴絲收到edu gcs offer? Accept完offer之後大約幾時先會知reg day嗰啲資料

等左成個幾月 岩岩收到speed interviews

我都好驚

Edu GCS yr1

Gcs今日派咗year1 offer？大家係自願要year1既？冇派year3？

year3 entry 個status轉咗accepted啦

巴打同你一樣 ou/hsmc
我應該揀恆管

放棄左痕管 簡左ou 15號無去到 利申 meet 到

你讀咩科？
恆管聽日要留位費
Ou就7月20

Scm

我management
讀恆管算 搏個sem再tran

祝你成功

共勉之 其實等ugc offer等到好灰心
加油啦巴打

有無人報左poly speed個BA in applied and media arts可以講下面試心得

講兩句英文就收

洗唔洗講好多關於作品嘅野？

好似6月頭

想問下報左hsmc之後大概等幾耐先有interview/offer?

恆大 scope speed 嘅accountancy 揀邊個好

考慮下日研？

肯肯定恆大啦

恒大啦 speed有2.5都收喎 scope真的不了

15到30日 hsmc 做野勁撚慢

嘩屌啫係仲要等多10幾日

咁聽日唔去scope個interview啦

我都有accept 呀 year 3 entry 但我等緊ugc funded

你send email問下
我send完email第二日即刻轉

啱啱收到ou internet & technology嘅interview and/or written test
想問下有冇人知面試形式會係點
如果真係要筆試，驚做得好差

另外諗梗星期六去唔去速度個即場招生日

問點解status仲未轉 payment係咪fail咗

出咗?

仲求緊offer god

想問如果報poly speed,咁我係poly既waiting list係咪就一定冇 好驚冇書讀

巴打咩GPA

23號去speed 玩吓

Gpa2.6x Meet唔到hsmc yr3 conditional offer 係咪玩完 有報到yr2 entry仲有冇機

tree u offer god

仲有冇人諗緊交唔speed交五千蚊留位費好
如果今日唔交 遲啲係咪冇機會報？

報告返先 最後收咗

佢幾耐先話收

順便想問埋係差幾多同邊科

一個禮拜到

佢話要3 但我得2.85
Bachelor of Business Administration (Honours) with Marketing concentration 依一科
我都係聽條友講send咗封email過去就算

咁其實都好鬆下 睇黎hsmc都知自己乜料

3頭engine科，今年好多人報poly,好驚冇offer

聽日岀offer 緊張！

我去到問過人 個個人話越接近condition出email就會近啲 唔近condition就要等耐少少先收到email

樹仁新傳收幾高GPA

我都想知呢個問題

星期六有得即場報 咁可能考慮埋呢2日都得

7月仲有冇得報
而家d ugc都未派哂

咁其實都好快 1.5都係一星期。。。

你幾時報？

ou有冇credit transfer

樹大offer God 聽日比offer 我啦

咩科

歷史

gpa 2.77 year1
入有無機
7月walkin

OU仲未有interview

唔同科
Good luck tmr

唔同科都可以做朋友嘛 如果收，大家留tg Good luck too man

good luck

Hsmc interview都無 報左好耐
Cgpa都有2.7 點算

你in嗰人多唔多人in 我都係in文科，多人in,佢in得又hea，好驚唔收我

都多啊。。 我CGPA 2.55..唔知收唔收我添。。。

幾時報?

報果時CGPA有3
Sem4 hea讀有科D咗，跌左勁多

比啲信心啦巴打

你係報咩科

聽日好似我果科出結果

定全部科一齊出?

應該全部

收唔收到風，幾點出?

估唔到歷史都咁多人爭

好緊張啊 樹大offer god

啱啊 開頭佢話最快要7月尾先知結果嗰陣真係嚇到屎都瀨

岩岩睇一睇樹大個網，見到佢Pending 緊

Pending
食得屎

巴打都Pending緊?

我見到系統更新緊

好撚驚

Yes冇waiting list可以搵定第二間

唔撚係掛

樹大offer god:

pending
gg

樹仁係未仲有29號？

Cie srl offer god

收到offer la....

屌 仆街樹仁 我揀year2新全第一 佢最後比year1 歷史我

Me2，你一年級定二年級？

Offer get year 2
WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

二

好波啊ching

恭喜曬

tree u交錢係去邊間銀行?

你呢

兩個禮拜啦就

我之前等左一個月

救命

都係二年級，不過應該要重修部分一年級既課程

屌樹仁1st choice唔收 派咗2nd choice嘅yr1 offer
可唔可以照俾住錢但遲啲walk in報返1st choice個選項

派左psy offer比我
做乜鳩

本身報咩嫁

唉派咗year1新傅
但dse冇3322即係冇得申請資助

巴打GPA幾多

報嗰陣時3.88

收左econ了 1st choice

year幾

恭喜哂 樹仁見

2啊，想要新傳

oh..仲要唔要offer?

一陣scope interview
想知會係gp interview 定individual??

應該都含淚accept

Ou non jupas tg group

想問個outcome位係pending係咪即係代表冇機 cgpa2.97)

樹仁？

係 新傳係咪冇機

我3都冇offer

個fd 3.38有offer但係我冇好sad 但係好彩都有個hsmc offer

樹仁有無tg gp?

想入

有無巴打開

you

入到?

On9開channel

3.88報樹仁.......

有報其他但暫時都冇offer

3.88 連走堂都唔得

hsmc叫我up Copy of official transcript(s) with completion of programme 姐係要up咩？credit?

咪張Transcript 同埋你間院校應該會寄封信你俾你去證明你已經完成左成個asso HD 你up返上去就得

Hsmc interview 個流程係點？

我想問去speed interview係咪要著suit？

3.88都無

樹仁今次year2新傳得好少位

有手有腳有錢 係人就收

Year 1呢

收到syu yr2 pure psy

唔讀

有其他offer?

有去speed一陣個即場嘅巴絲可唔可以講下流程

同求

一陣去speed 玩吓 分享吓個流程 in bba

我上一次in professional communication

1，自介係基本 (用英文)
2，用普通話，廣東話，英文問你問題。
e.g.點解揀呢一科、你點睇呢一科
3，做一個test, 讀張紙上面嘅字(普通話)，仲有一條一分鐘題目要你答。上次係問我果條問題係 我最鍾意嘅節日。
4，就住你一分鐘問題嘅答案同你吹下水
5，問佢地問題
6，佢會話你知幾時有offer

想問下speed 會唔會有得去本部上堂？ 定係分開？

樹仁既student number遲下會upload上個網？
同咪交form個日可唔可以搵人代交 7月唔係香港

入邊有

有冇人知Speed喺咪交咗學費就搞掂入學手續?
喺咪唔洗再本人去交畢業証明,transcript同學費收據?

我GPA 2.74
人地HSMC 派BJC Yr3 offer
Diu Tree U 派yr1 offer
各位接住啦

DSE冇3322

都係要睇你想做財經新聞定喺其他

CC

好唔好報埋speed同scope 但個朵係咪對搵工冇咁好
如果由頭讀番asso就算入得番ugc最少都要用多四年
更何況唔一定得，一陣到時又係報番sf
而家疊埋心水應付左聽日ou interview先, 但啱啱先睇到個科得番十個intake quota

利申：已泥足深陷polyhd，究極爛grade

我cgpa 2.97都冇樹大offer

係 我唔係讀相關科加埋面試表現差都收

報埋啦， 我之前讀scope 一年制。 成績幾好再報UGC, 依加收到offer。 加油巴打

我都試人係讀完一年top up, 之後用asso嗰分再報ugc 都有offer 希望你都得

其實都有要求 唔係有錢都收 您面試唔得 加上個分唔夠都係 有幾個2.6/2.8 以為入梗 人地都係唔收

其實ou自從3月交完留位費之後就冇消息
乜email都冇
有冇人知咩事

人人都係咁

有要求 ？
利伸:gpa唔過2.5 面試無準備仲比個外國人話英文差
最後都有offer

間間學店都總係有啲乞食科 咁都叫做有offer既 希望你咁既成績順利畢業

以上成績係第一個HD
雖然係行多啲路
但已經入左第二個HD
利伸 社科gpa 3.4x

唔知你啦 一時又話唔過2.5 一時又話3.4X anyway 你開心就好

都係，你開心就好

一堆假膠

想入coun psy 多d

Ching gpa幾多？

speed

ou同speed師資差唔多 但學費speed貴好多
樹仁差過兩者少少
你呢個時間先報ou 大路商科機會應該好細 但都可以試下
樹仁應該都ok 但要預由Year2開始讀

咁報ou算 希望收

有無edu gcs year3

edu lse year 2 here~ 本身可以入 year 3的 但係 director 話入 year 2 有得 exchange就揀左 year 2

建議你打去問 佢睇落幾想收人 offer出得好快

有
準備admission day

OU電影仲未有interview

有咩要準備 我封offer letter咩都冇寫

OU係咪等人收 晏晝打嚟提我準[b]

OU係咪等人收 晏晝打嚟提我準時去面試

polyhd伏到喊
問一問邊到有得睇intake quota？

你地gpa幾多

有咁快咩
今日打過去問好似7月尾8頭

我都係Gcs year 3

未有
自己興奮得滯啫

GPA Sem 3 報嗰陣2.8

未有架巴打
唔洗擔心住

interview好好？

個interviewer又冇講喎
自問就對答算流暢，都有文有路

我問左 sf係30/7 冇問ugc

你係咪early round報?

我報嗰陣2.6 kekekekek 今個sem跌落2.4
好彩冇gpa要求

Year1?
Year3應該係normally 3.0
我報個時 2.72 呢家3.09

唔係呀
我2月尾報

佢比我揀 year2定year3
director講明想我去exchange話到時再比scholarship
(利申佢地口頭話會宜家出entrance scholarship)
同埋可以多一年pick up返social science既嘢唔使咁辛苦

不過我lse 可能情況有唔同

direct offer?

梗係冇啦
Condition Final GPA 3

你meet到？

巴打why so sad?

Meet 到呀
好彩符符碌碌meet到

HSBC account interview 難唔難？

巴打你報左幾多科edu
報左3科 淨係收到gcs

恭喜哂

我報左六科 三科有回音三科冇
等緊有冇英教offer如果有會放lse出黎

Thxx bro
希望你都有心儀offer

我報咗四科
有科 human origination cancel 咗
仲要得gcs有interview

Gcs meet 到3.0係咪up返transcript就得 有冇其他野要做

明白 未到最後一刻都唔好放棄
offer god會保佑的 加油

我2.1可唔可以報恆管

有無gpa最低要求

88

Big deal哥 2.9係到笑人

2.48有冇機去樹仁？
利申 有ou offer

幫幫手

有冇人黎緊會讀polyu fin tech

唔知big deal哥諗住入邊間sf屌打人呢

ive仔 今年讀完 cgpa3.11 報 ou有冇得諗
但之前報左冇去個面試,電腦申請個度依家想報過佢話要同ou書面講先可以再報

係 佢會睇